中國化工廠突爆炸屋頂飛脫 至少4死6傷

中國再度傳出工廠爆炸意外！在廣西陸川縣一處工業區，在今中午突然爆炸，造成至少4死6傷，目前正搶救中。

綜合中國媒體報導，廣西玉林一家化工廠今（15日）中午11點15分左右，突然發生爆炸，工廠屋頂直接被炸飛，邊牆也嚴重毀壞，現場冒出粉紅色濃煙，散發濃濃異味，目前已知至少4死2重傷4輕傷，相關單位已經到場，做緊急處置。